有兩位神仙，一直保護香港：車公、黃大仙

北車南黃
守護香港

記得當年佔旺個陣
有巴絲供奉左一座關公像係個邊
啲差佬諗住清場
去搞鳩個像
之後就出事
之後差佬唔再搞
搵左消防搞
點知消防都中伏
但實際內容唔太記得
召喚考古巴絲解話

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

北車
南黃